# README #

Данный ASP.NET MVC веб-сайт предназначен для ведения учета доставки заказов некой компании. (это учебный проект)

Для успешного запуска проекта необходимо развернуть многомерную БД на основе Analysis Services. Файл многомерной БД  .asdatabase находится в корне